全盛時期艾迪巴約真係一線

奧巴美揚式快同硬淨

動作有少少生硬但都做到多角度入波

最勁果季入球含金量高

唯一輸比享利係穩定性同埋個樣無霸氣

其實入完波要跑成個球場剷草都幾攰下

射術垃圾

扭計勁過扭波

有氣有力 體力好

樓主係阿狗

槍戰都無事

笑肥朗？